求解 尋秦記內容

點解林峯見唔到自己，古天樂又見唔到自己，係唔係代表古天樂同林峯係同一類人

關唔關呢一幕事？大家都來自未來？

但係呢舊嘢係兵馬俑挖出，而最後喺林峰手上。應該係由古天樂留咗係林峯手上